心電圖冇p波即係點

有冇巴絲打知心電圖冇p波會有咩問題

泊唔到車？

可以係atrial fibrillation or other arrhythmia like VT VF 都冇p wave
要12 lead 睇哂 and 睇埋qrs complex

去醫院做個12 lead ecg, 可能心臟疾病先兆

點解唔問醫生

利申：連登獸醫

簡單嚟講有機會係心房顫動
呢條Link都解釋得好詳細，可以睇睇

sinus bradycardia
sinus rhythm
睇返張心電圖，佢寫住上面兩句英文，
咁其實我有做開運動嘅習慣，係咪好似有啲關事

影黎睇睇
Sinus rhythm by definition 係一定要有p wave

Sinoatrial exit block?

又sinus又無p wave
樓主點睇到無p wave先

補返圖

你肯定冇P wave?

其實我唔係好識，上面p個度空左

其實ECG機判讀就唔係太準既，因為張張心電圖做出嚟既質素都唔同太多變數。我就睇到P wave好明顯了，不過我唔係醫生。

好的明白

1st degree heart block?

有p wave
V1-6最明顯 其他leads 係冇咁明顯 但都有

咁所以問題係咪唔大